［小學雞］拎d七彩單車去警局報失受唔受理？

最近我發現好多5顏6色既單車放係條街度
一定係物主唔記得拎返啦
政府又唔理佢阻街wo
如果大家一齊拎去差局話執到失物
我諗數量都夠堆到坐山
咁班差佬會點處理

按章工作應該會受

屌佢老味
本來已經咁多撚種違泊自己單車係條街
又唔撚做野
仲要放咁多黃色單車 阻撚住曬

俾左錢其實可唔可以踩落海

黃色最近出現 數量堅令人反感 又唔諗下香港人多路窄 又無單車徑

反而諗 如果我將d單車泊係垃圾站 咁又會點？

用公共空間做生意仲講到幾咁尚高生意

拎去回收會點